我有少少鐘意左Rose ma

300000yen 可唔可過夜？

大你一蚊 好想屌佢

佢，唔鍾意你